mesh wifi問題

單位想搞mesh wifi
有2層有2間房都係用磚牆
想問邊隻wifi router可以用同一個wifi名而唔斷線？

netgear

netgear orbi

用緊orbi 不過屋企冇2層

七百尺兩隻 orbi 搞掂哂。

用緊 同樓主情況一樣 無投訴

mesh=用同一個wifi名而唔斷線

本身有天台但冇向天台 set 多個既情況下都有三格接收。

如果我每間房都有lan線位會唔會有其他選擇？
怕orbi一部斷全部都受影響
試過asus穿唔到一二樓

有lan 用orbi 更佳

d分機可以直接插lan用？